其實啲🐤痾屎既時候 會唔會先望地下有無人

次次見到啲🐤係上空飛過 都會神經緊張 好驚會天降飛彈 有無動物學既巴打解答下

就係見到有人先痾

會呀，見到先痾

咁撚仆街

我上世做麻雀果陣一定喵準d毒撚屙落去
好撚爽

識屙一定𣈴住MK妹屙

就係望咗先痾

次次飛過都好驚

揀人黎痾